好多支那去急症室睇醫生 支那又咩事@@

唔怪得鎖wtsapp